強烈呼籲確診人士周圍播毒，人人回水5千

呢啲就真係造福人群，搞死廢老，大家又可以攞返5千蚊

曲線派錢

政府有人識少少經濟學都知唔可行
垃圾政府

基巴

獎勵式抗疫

中咗有5千蚊，我都想快啲感染呀

確診者賣口水隨時買到層樓

傳柒師

回番啲稅先啦

全球第一人

真係一盤大生意

5000蚊換你失去味覺 影響男性性功能 肌肉酸痛 腰酸骨痛 黃絲自我解體 好決策 的確死亡率低 但有後遺症喔

病毒反攻支大陸

5千萬人而家冇晒味覺？ 冇撚得射精呀？定係你仲覺得中咗就一定死得？

財政師

正苦呢招高，可以減輕人口老化壓力，又可以減少貧窮人口

消滅低端人口，建設全面小康社會

你個名

人類補完計劃

唔洗戴罩了

本身冇病抹完帶返 反而中招

仲要有14日假放下 真係百利已無一害

好番屌西都冇力 你中埋佢